買錯ITUNES CARD

本身諗住買AirPods ，7仔買完入咗先知唔係買iTunes card，有冇手足願意收

你買左幾多先

你入左code 喇wor 仲可以點放？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

2000

係咪可以用「以電郵傳送禮品卡」過比人

用黎訂apple music啦
可以用差唔多3年

redeem 咗就冇㗎啦，自己慢慢上App Store買app啦

點解樓主要咁買?
本身諗住買禮品卡?

唔係有d debit card 可以用咩?

似係唔知邊間便利店做緊買500送50
樓主用信用卡又可lam埋積分

未試過係Apple store買嘢，以為得一種禮品卡
利申學生仔乜卡都冇

Tap and Go幫到你

我畀$2000你
你畀部手機我
我用哂入面$2000後會聯絡你
再畀番部手機你

你張咭沒拆過應該可以退錢

如果退唔到 你有單同末啓動過張咭 我做好心同你收咗佢

之前有個類似post 某位巴打叫原樓主去Apple Store搵幫手 可以將啲錢轉返入Apple account 之後點發展冇再follow 可以去問吓喎

Send個mail去Apple嗌救命

佢話入咗啊

7仔呢排可以送10%
但係冇得用信用卡
cash only

樓主賣哂未